其實嘉頓什餅都係咁難食姐

老母買咗四盒畀自己。拎曬啲餅出黎送畀大陸人。淨係留個罐放陳皮。

味道係幾好食。問題係太多

買咁多,你老母諗住救助中國十三億人口?

想食威化餅

淨係食Oreo嗰隻

其實嘉頓什餅都係咁難食姐

成日食食下都覺得有陣膠味

你講得啱 的確係難食

威化最易ko. Cracker 最撚乾 又硬

屌你飲啖水先

老母話中意食就拎多兩包返去慢慢食

Cracker係咪檸檬味？威化又係咩味? 成世仔都冇食過

其實都算好食

cracker 先最好識
好食到專登出隻嚟賣
有幾何見到其他款有得自成一家賣

係乾，但係咁㗎喎

正

其實我都覺得幾好食
細盒裝其實啱啱好

成世仔 都未試過有人送or自己屋企買
睇落去都正正常常 但身邊個個fd 都係咁屌依隻餅 咩真係咁差咩

鹽份超絕up
會水腫 不了

cracker好食喎
最難食一定係中間果隻不的波，即係正方形果隻，又乾又冇味，
佢下面果隻尚且叫有啲砂糖，但佢咩都冇，就咁一塊餅！！！
其他格我都好快清晒，但每次見到中間果格食極都仲有，真係好氣餒！

其實味道係真心唔錯
不過個量嚇撚死人

以前係一層層。宜家變咗一盒分三四袋。冇咗潛隻手入桶個feel

根本就好撚好食